求腸胃焦慮症治療方法

過來人 以前中學要上台講野之前都會作嘔 大左就好左啲 可能坐過山車前排隊都會作嘔

呢啲我都會有 不過可能少啲機會
但係我依家係每日必須面對 好辛苦

多d食菜同水果

No milk egg cheese soy milk

真係？ 從今日開始狂食

我怕肚痾所以我唔會掂呢啲
但係其實就算有無食嘢 情況都係一樣

你最好睇醫生，但你怕麻煩你可以做2様野，哂多D太陽同食多D香蕉，因你缺少血请素，雖然冶療結果會慢D

我睇過一次腸胃專科 就係佢話我知我係心理問題
佢叫我放鬆啲唔好keep住諗 但我真係做唔到囉
依家開始考慮緊要唔両睇下精神科

朝早唔好食嘢住囉

咁你係咪心急果種人，因為我都係

我唔怕麻煩呀 但係精神問題唔知搵咩醫生睇
上網見到人話食血清素會好好多

喺，不過我朝早唔食嘢

咁你平日食多啲菜同生果試吓先啦…食煙嘅話少食啲，同埋去做吓身體檢查

我十幾到廿尾都 keep 住挑戰 一直以為心理問題

最勁食飯飲淡凍0茶已經開始絞 返大陸日日柯 心入面型住一定唔乾淨d野 但日本d牛奶明顯無事 可以喪啪 但over一個量都係唔得 話條腸爭咗d菌群 有排放假超hea就日日益力多 一急就唔去住 睇下忍到幾耐
再排除危險明單 發覺其實一飲任何野＋肚有食物就會高速絞 之後某d時間戒水 或者有廁所去至飲就控制到 個肚主要氣多 一絞就要放 但可能飲食唔規律（柯到無規律）所以要放屁就水汪汪 調整好後自己 feel 軟定硬 硬就可以瘋狂排氣 其實冇肚柯 老母就話佢30歲後會好d 我就覺得30後個人新陳代謝慢咗 條腸冇咁激動

一樣，我選擇搭地鐵
一急就去客務中心借廁所😆

你去排街症，佢會轉介你精神科

好唔開心 我同男朋友講 佢好似當我小事化大
完全唔care咁